[ViuTV]星期日晚2300-2330 全日情侶診所

香港如果想有間高質酒店，畀情侶好好咁等愛情升溫，培養情感，
係咪真係無可能？又，日本方面有咩可以借鏡？
由豪 Dee、娟姐 Florica Lin、 陳健朗 Kinlong Chan深入淺出咁簡紹返心水酒店畀你，一個集知識、文化、愛情、幽默嘅節目就此誕生！

佢地真係敢開個節目講炮房